覺唔覺tvb真係好高質

呢度只講動畫 唔好講電視劇同新聞台

舊時佢買黎播個啲都幾高質 同埋以前會做埋粵語op 啲配音有時會配合返香港文化
求其攞幾套講

火影 當年中忍試係幾好睇 起碼啲人戰力都唔係太離譜 嘴遁都有限度
鋼鍊 唔洗講 兩登神作 同埋有eason首主題曲
死亡筆記 句松田你個腦裝屎架 都幾出名 更加突顯到阿月個種劣勢 心急嘅心情
踢出我天地 個首黃金入球 同埋最後打天龍個場都好熱血
仲有衝鋒21 加旋 多啦a夢個啲

都見佢地舊時買動畫都幾有眼光 同埋 粵語主題曲同配音都有認真諗過

yes

勁

樓主五毛

樓主冇頭都做5毛

五毛群龍共無

(冇圖 適時公佈證據)

衰仔又幾似喎

係
套套買返黎=兩登神作

眼光獨到

五毛短髮控

ching講得好 唔好理樓上班捉毛隊了

係
以前嘅事
而家垃圾到唔睇

改圖?
冇做過點認

你露底了

我支持港獨的

依家啲五毛好識隱藏自己身份 扮成港獨派從中作梗
可惜你露底了

傻鳩5毛
屈我係5毛唔代表你唔係

btw 唔好離題 唔想糾纏喺五唔五毛嘅問題上

想問下五毛打五毛係咪照有錢分

發達大計

唔高汁

u盲反 反主流

TVB D譯名好撚低汁

d on9譯名 我成日都屌

ViuTv都高質過佢

真

VIUTV配音好似係外判

tvb配嘅Keroro其實都算佳作

人設 夠豐富
作畫 唔錯 打鬥幾好睇
劇情 第1季到第6季都做得好好 有緊湊有日常 好少有悶場
主題曲更加唔洗講 請左鄭嘉穎唱op
就算冇睇動漫既人都會識keroro
就好似你唔睇波都知邊個係美c咁
例子：一集有晒溫情，打鬥，熱血